(Jupas) Poly computing 一問

小弟想問下各位ching乘完weighting之後 大概幾多分先穩入?

你係純粹諗住拎張沙紙，定係諗住讀完做返it

若是後者， 勸你棄左呢個option

因為我驚我個分入唔到account 所以想搵定個水泡

兩舊屎

點解咁講

差唔多分點解唔入cu engine

我係Ba+Econ 好後悔當初冇揀phy

有冇ching可以比到weighting

有理科就應該19入到

如果大概係335355呢? （BAFS+ECON)

Best5 21?

ShittyU is waiting for you

但係我上atuhk睇好多cityCS英文都有4

你有冇興趣先？
我怕你冇ict被人屈機

有興趣呀 其實之前都打算考完DSE學下寫programme

如果你predict都係得21 或者最後真係21 poly acct一定唔收你 加上英文3

Predict其實有多2分但我唔敢predict自己過高

可以一擺既 考完再算喇你呢D case咁唔穩 所有野都言之尚早

希望入到啦